[神之1Q題] 邊兩個女藝人扮野可以扮到維肖維妙

三頁開估
答案保證合理

求秒

李施嬅，李詩韻

黃翠如
李施嬅

錯
唔關個樣事
咪撚答哈林同庚澄慶

比你講一講 我分唔清邊個打邊個

俞琤，如假；喻可欣分身飾演自己

秒

欣賞你嘅思路
但錯